歐遊旅遊保一問

5月至6月會去西歐玩3個星期左右 會去幾個國家 有咩旅遊保可以一份單保哂我去咁多個地方（想Cover到手機相機 現金財物 航班延誤取消 恐襲）

香港大部分單次旅遊保都保到啦

不過手機唔係間間做
自己google下就知
廢事俾人話打手

AIG/ZURICH 上網自己買

我見上網買通常都係擇完出發日期、返程日期、旅遊地區 之後就計左個數出黎 假設我揀英國 問題：我係英國以外要Claim係咪又Claim到？

唔好揀藍十字就ok

用開 Zurich

絕大部分單次旅遊保都做到呀，
自己睇清楚啲條例。
大部分公司唔需要填目的地，多數係選擇區域A B C咁。

電話得幾間保，就算 Zurich 都要金計劃先保電話

好多人都話佢伏
又一直好多人買

中過伏咪唔買

有分全球架
小朋友未去過旅行?

恐襲基本上全部旅遊保計劃都寫明不受保

Lm 睇咩伏，試過遞Form一星期左右就返錢

利申：歐遊用藍十字

Zurich/ Axa 其實都係垃圾